點解泛民班大律師唔申請禁制令禁止689公開老師資料？

雖然政府控制左法庭

但係點解班泛民連體制內抗爭都唔做？

定係習大大委任之後要企埋個邊？

講到明委任派
你仲信佢地係自己人？

要出錢就要大家課金喇

泛民=暗共

吓 國家隊委任職員 關你撚事

泛民

委任派

反正冇用
點解唔做下樣呃班港豬

老實講
係申請唔到禁制令禁制條撚樣嘅
因為佢只係將公眾已經有嘅資料集合埋一齊，無加新野

係教育局公開之前申請禁制令喎

政府最興拖時間 泛民班大律師做唔到？

你講緊係「違規」教師定被定罪教師
689似乎係針對緊所謂「違規」教師
佢想逼教育局公佈
但現時制度係不公開
689司法覆核緊現行制度
除非佢覆核成功
否則禁制令無任何勝算因為依加都係唔公開
分分鐘訟費都要罰埋

定罪教師就上面答左